［71一役就完左？］依家政府擺到明秋後算賬

搞埋白色恐怖以言入罪，最起碼都搞個遊行嘛？

預左秋後算帳啦
依家搞你好過兩年之後搞你